[嚴重] 懷疑有超級帶菌者失縱

#超緊急 #請立即轉發
#衛生嚴重警告資訊
#已FC #觀塘 #觀塘警署
#周同學離世三個月悼念當晚
#所有被捕人士及家屬朋友請留意

觀塘警署比人拉個堆
其中一個原來有發燒
佢哋同車一齊送去kt警署
無送去醫院
一齊同房20幾個鐘
必須要搵個發燒個人出嚟
叫佢去驗吓有無感染到武漢肺炎
如果佢純發燒就好小事
但如果佢係
所有kt警署被捕嘅人都有機會係帶菌者
會引致社區爆發

好多手足都一齊 隨時出事

急!

推

呢個真係好大件事

上次都見到有個一路咳，一路上狗車

天滅黑警

Push

推比全世界見到

救手足 靠今次

手足都係入面嫁

點解會知有人發燒又唔知係邊個？
捉你入去又會唔度你體温ge

黑狗無腦嫁

香港警察

垃圾!

希望啲菌帶黑警走

pish

黑警死好啦 我地D手足要一個都無能少

佢地報應到了

記得之前有個po出過捉咗個紅二代？

自己慣左手用不推文
珍 加油啊有良心嘅人

正式宣布 成功將病毒傳左比將軍澳既狗隻

好似係呢個？

有冇fc？

fed

推 求手足無事

手足要冇事呀
黑警死全家

希望冇事

手足唔好有事

Ppp

淨係死黑警！冚家產

香港警察有難了

屌

#已fc
美國同火星人簽咗同盟協議準備進攻埃塞俄比亞搶口罩製造機！
fect check咗係真！廣傳！

屌你老母fc咁用㗎？打個#已fc就係真？

fc係你嘅個人責任，唔係問有無

認真，真係太假
應該冇人會信

觀塘狗屋

Tui

發燒姐
無啦啦咩超級帶菌者

大把廢老仲多菌

up

推，發燒真係要check下

Pushhh

Pish
垃圾林鄭謀殺香港人

讀毅進邊識呀

推推推
救命呀

真係中左冇藥醫
拿拿林去差館報案仲好啦

黑警瀨嘢係必然嗰啵。成日都係出面聚集

push

唔係太明
點解會知有人發燒但又唔知係邊個既

出曬事

有度呀戇鳩 無推條友body Check就真嘅

大家攬炒

推
唔好有事

如果要有幾個手足染病就可以感染30隻犬 你願意嗎？

唔願意

push... :(

不完美 要改善

呢個tg channel已多次放fake news
各位睇住炒車

咁各位手足，更加要不被捕！避免同狗接觸

冇source都推到咁多頁
果然香港上至廢老下至後生都係唔使用腦

比人鎖住對手
打黑痴一定掩唔到嘴

推！

屌你老母呀 發燒就超級帶菌者

放左先

唔會度既

又出fake news嚇人

忠誠勇毅 貪生怕死

記者會問

最總要班黑警都要有事

警犬快撚的中

黑警都要一齊上路

去差館咳大聲d

又上連登叫人比人拉嗰陣扮咳
真係比人拉嗰陣咳連登仔仲驚過班黑狗

721 831

Pish

一波未平 一波又起

天佑手足

黑警死全家

God bless 手足

屌 希望手足無事
但啲狗就中撚晒